如果 只係因為受眾嘅人種 行為 政治取向 而拒絕捐血 咁你都幾可憐

好老實講 你身上啲血係你自己嘅 你絕對擁有權利唔去捐血 但係制造輿論 陰謀論煽動一眾巴打唔去捐血係咩心態?

你話紅十字會賣啲血俾私院賺錢 咁公院都要收費 你又唔話賣俾公院賺錢? 私院收咁貴係純粹因為冇政府資助 你平時打開啲針如果冇政府資助閒閒地都幾千蚊支 俾血私院就話人地用黎賺錢 你估而家私院真係唔洗做手術?

仲有話紅十字會賣血返大陸更加貽笑大方 就當你講係真 你有冇充分理據去支持呢個立論? 就因為單單透明度不足就製造假輿論 連登毒撚係咪有被逼害妄想

點解香港呢個地方比起中國好咁多 其中一個就係醫療體系及其價值觀 我相信如果要捐血救嘅係青年 應該冇人會反對捐血俾佢 但如果要救嘅係廢老 蝗 蝻 連登仔一定又打又鬧 點解救人要有岐視? 就係因為佢將來嘅行為? 佢嘅人種 ? 香港醫護人員就係Non-discriminatory咁去對待每一個送到入黎嘅病人 咁樣先對得起佢地嘅專業 如果有差別咁去救人 咁同鄰國收左錢先救人有咩分別?

香港近年質素下降 除左多得鄰國每日150個蝗落黎 就係多得你呢班不學無術嘅連登毒撚 每人都幻想有人迫害自己 我有個朋友就係因為每日睇連登 思想同價值觀完全同連登接軌 造成佢有少少偏激

如果每一個連登仔都好好運用自己嘅力量 用多啲個腦思考先出post同留言 會係香港建國好大嘅一股力量 望各位巴打消化呢一段說話 並避免無意義 無內容的對罵

利申 護狗

只系要求公布血液用量同流向
政府都唔肯
卻要求市民無償獻血

講左d用左係邊咪捐囉。
平時又係返工時間先俾捐，請假去咩？

再者，紅會見咁多負面新聞，血庫見底都唔改善下。

今次紅會真係好好彩，一鋪返生。
私院，廢老同支拿真係最後贏家！

紅十字會主席叫我唔好捐架

仲未同紅十字會計歧視同性戀者

仲以為係關愛座hunter

乜嘢叫制造輿論叫人唔好捐？
係紅柒字會虧待香港人
自食其果咋喎

講咁多仲唔快啲公開數據 唔通公開數據需要嘅程序仲難過呼籲人去捐血

連登低汁就一定㗎啦

系你老母

Non-discriminary
人唔笑狗都吠

仲有一單做做下手術走左去私院，唔撚係咁快唔記得啊嘛？

我憎支那人、我憎廢老，所以我唔會捐。

香港質素愈嚟愈低唔係因為年青人
而係個政府
任人點喺個討論區鳩噏都唔會影響大得過個仆街政府

叫人唔捐有咩問題啊
你話人地唔捐冇問題，咁申明自己主張又有冇問題，如果你話冇，咁我真係唔明有咩問題
如果你話被人影響到搞到人唔捐，咁人地有自己諗法，人地唔捐你又入人地數
咁即係點先？

你利申狗就係狗
咪撚話咩護狗

其實你公開數據，透明度高，相個要捐既人自己會去捐

我d血俾人dq無得捐呀

垃圾大愛狗你唔去捐？係度求廢青血拎去賣既心態真係好難理解

又9up

公開數據都唔肯，只係一味叫人捐
跟住又有堆人出黎玩道德責難
你地咪繼續屌囉，紅十字會自己都有報告講，愈來愈少人，特別愈來愈少後生仔捐血
咪睇下靠屌靠鬧靠道德責難會唔會令到多返人捐血
係得既話，某政治團體就唔會比人笑屌票啦

咁點撚樣呀 我係廢青 捐撚完又要比你地屌
唔撚捐又係屌 捐撚完個晚打j仲會頭暈
點解要捐呀屌你老母

你最撚清高 捐晒所有血啦

捐錢俾蝗蟲
再俾蝗蟲吞供你既地方

你最大罪名唔係on9, 係幫凶

私院的確拎d血黎賺錢喎
佢手術佢咪計手術費囉
關d血收幾千蚊一包咩事？